{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008277",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 콜린스파펜션(스파,개별바베큐) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数から人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 追加された人数は1人当たり2万ウォンを現場でお支払いください。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 予約した人数は宿泊に関係なく、すべての人数が含まれます。 事前に協議されていない人数が入室する場合、1人当たり50,000ウォンを賦課したり、予約金の払い戻しなしに強制退室措置される場合があります。 ペットと一緒にペンションに入室することはできず、払い戻しもできません。 ペンションは青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約と利用も宿の規定に基づいて決定されます。 客室と周辺施設を利用する際、施設の毀損や紛失はお客様に責任があり、損害賠償の責任があります。 客室で魚や肉などを焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具も搬入禁止されています。 客室での喫煙も禁止されており、喫煙は指定された場所を使用する必要があります。 また、飲酒や高声、放歌、または喧騒な行為は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、ご遠慮ください。 ペンション自体のピックアップはできず、スーパーピックアップのみ可能です。 客室予約状況は100%一致しないことがあり、二重予約が発生することがあります。 宿泊料金は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。 ご利用日当日予約した後、当日キャンセルすると払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。 予約特典としてスパとジェットプールを無料でご利用いただけます。 ただし、午後23時以降は使用を控えてください。 個別バーベキュー場も利用でき、時間は入室時から午後8時までです。 留意すべき事項や費用は予約案内ページでご確認ください。 客室はIPTVとWiFiがあり、無料インターネットも提供しています。 カップルルームがあり、禁煙です。 またプールもあり、運営期間は6月4日から9月23日までで、利用時間は午後8時までです。 水着とラッシュガードを着て使用し、飲酒後は使用を禁止します。 駐車も可能で、加平チャラ島シンシン冬祭りとコリンスパペンションをご利用いただくと、割引されたチケットをご購入いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数はいくらですか？",
            "answer": "予約人数から人数が追加される場合、1人当たり2万ウォンを支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。予約した人数は宿泊に関係なく、すべての人数が含まれます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒にペンションに入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "ペンションは青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約と利用も宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設を利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、施設の毀損や紛失はお客様に責任があり、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室での飲食や調理はできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉などを焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具も搬入禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような行為は避けるべきですか？",
            "answer": "飲酒や高声、放歌、または喧騒な行為は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションへのピックアップは可能ですか？",
            "answer": "ペンション自体のピックアップはできず、スーパーピックアップのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況は一致しない場合がありますか？",
            "answer": "客室予約状況は100%一致しないことがあり、二重予約が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "当日キャンセルに関してはどうなりますか？",
            "answer": "ご利用日当日予約した後、当日キャンセルすると払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約特典として利用できる施設はありますか？",
            "answer": "予約特典としてスパとジェットプールを無料でご利用いただけます。ただし、午後23時以降は使用を控えてください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "個別バーベキュー場も利用でき、時間は入室時から午後8時までです。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室はIPTVとWiFiがあり、無料インターネットも提供しています。"
        },
        {
            "question": "特別な客室はありますか？",
            "answer": "カップルルームがあり、禁煙です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間やルールはありますか？",
            "answer": "プールもあり、運営期間は6月4日から9月23日までで、利用時間は午後8時までです。水着とラッシュガードを着て使用し、飲酒後は使用を禁止します。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車も可能で、加平チャラ島シンシン冬祭りとコリンスパペンションをご利用いただくと、割引されたチケットをご購入いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 720,
        "QA": 845
    }
}